# PTIT013A - Bài A - Số may mắn
John rất thích con số 86 vì theo John đó là con số may mắn. Khi bắt gặp một <br>
số nguyên X, John muốn kiểm tra xem trong dạng biểu diễn của nó kết thúc là <br>
số 86 hay không? <br>
***Ví dụ:*** số 111539786 kết thúc là  số 86, còn số 123456789 thì không.<br>
Nhiệm vụ của bạn là viết một chương trình đọc số nguyên X và kiểm tra xem <br>
trong dạng biểu diễn của nó kết thúc là số 86 hay không?
## Input
Dữ liệu vào gồm nhiều bộ dữ liệu tương ứng với nhiều test. Dòng đầu tiên chứa <br>
một  số nguyên dương không lớn hơn 20 là số l ượng các bộ dữ liệu. Các dòng <br>tiếp theo chứa các bộ dữ liệu.
## Output
Với mỗi bộ dữ liệu, ghi ra trên một dòng câu trả lời, ghi số 1 nếu trong dạng biểu <br>
diễn của nó kết thúc là số 86, ghi số 0 trong trường hợp ngược lại.
### Example
```
Input

3  
111539786
123456789
8686  
```
```
Output

1  
0  
1
```